區選近了⋯⋯ 石禮謙都忍唔住割

“我個人反對修改條例
“官員沒有用心做好這依工作”
“林大姐connect到 short circuit”
“建制派是好好的士兵，將軍叫我們做甚麼，我們就做甚麼。今日我突然發開口夢講咁多嘢”

當𠵱隻垃圾都割緊，咪撚再講我哋輸。。。
記得
兄弟爬山，核彈都唔割

天佑義士

但佢需要跪票咩？

佢區乜鬼選
佢不嬲同田2少都係咁
一個間唔中講下人話既仆街黎

佢當日已撻左啟德塊地 商家永遠最老實 用錢投票

佢需要錢

公道啲講
佢唔使選區議會
係佢個黨要選啫

呢個舉動真係玩撚到政府一棟都冇
用行動話俾你聽我唔玩啦

不如話配合首富啦

搵商家地產佬開刀wo 你係石禮謙都馬上割啦

選舉近了

佢洗鬼選?
地產商指一指佢就會自動當選

其實佢都唔算馬後砲
之前高銀啟德有塊地撻訂 同佢有直接關係
然後仲審緊修例果陣 佢做臨時主席 扮死唔肯開會
咁睇法而家佢講既野都算從一而終

佢係真。建制
唔係依家嗰班紅底垃圾

呢個我可以叫佢建制
其他係垃圾保皇黨

相比下，佢呢個仆街都有人性

唔係唔比你鬧，但鬧之前唔該你了解下個運作先

佢當日係驚條例通過，香港有機會被制裁先唔玩

其實商家佬最唔想條例過

唔係講人話，係純粹佢代表嘅利益集團想講乜，除非佢唔再選，否則佢退出經民聯應該指日可待

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

商界不嬲反送中，唔少暗地裡仲有課金

石禮謙除咗高銀撻訂
佢做法案委員會主席果陣
一行入會議廳，就話情況混亂
今日會議結束根本都唔撐

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

佢個時都講明唔滿意條例

佢洗撚選

肯定係收到風 美國就嚟開戰

先即刻企出來 要歸邊